[區選] 好擔心選舉主任安全，集氣~~~每人一句打氣說話！

香港唔似以前，宜家出面成街暴徒，真係好擔心

請幫手打氣，推到選舉主任收到！等佢地DQ前都有心理準備~~~

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

真係好擔心佢哋

祝你喺大灣區生活愉快

小心你張綠卡